聽左 油渣idle 唱嘅ost未

Soojin段高音真係屈到...

琴日佢del左段mv
唔知點解

好聽

點解宜家又得

幫舒華qq

shuhua正

未聽過咁好聽既ost...